成日都啪啪聲

有冇人啲關節位成日都啪啪聲
唔係啪手指果啲過一排先啪到一次
係手踭個關節一受力/大幅度郁就會啪一聲

例如做掌上壓同引體上升就每下都啪一聲 唔痛但係會唔會傷到關節架

好多地方都啪到
不過啪開有癮 唔啪就會好攰

我都係 唔啪會硬哂

點算好

頭手腳腰全啪得